.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: creature-details

***********************************************************************************************************
Адепты Магаамбии (`Magaambya Adepts <https://2e.aonprd.com/MonsterFamilies.aspx?ID=202>`_)
***********************************************************************************************************

**Источник**: Lost Omens: Character Guide pg. 124

За последние 10 лет земли Авистана сотрясали невероятные события: от появления целых городов из петли во времени до магических взрывов, испаривших тюрьму Гэллоуспайр.
Эти чудеса, одновременно ужасающие и внушающие благоговение, неизбежно привлекли внимание академии :ref:`Магаамбии <Faction--Magaambya>` - дома ученых магии во всех ее формах.
Ученые, эмиссары и шпионы теперь основали центры Магаамбии на севере, стремясь учиться и помогать тем, кому они могут помочь на этом пути.



.. toctree::
   :glob:
   :maxdepth: 3
   
   *
